[PC] 黎緊出隻好似pokemon既online game: Temtem

如果炒得起呢隻, 任天堂究竟會唔會認真考慮番PC or Mobile 個市場

地圖幾靚
但啲怪

咁不如玩Pokemmo

Gf肯認真岀game先啦

玩MMO 最緊要有人, 佢唔係PC , Moblie 個平台搞
淨係出係switch

Nintendo 淨係靠pokemon 係mobile 出埋d 垃圾sidegame 吸金呢個策略注定會令佢間公司收皮

唔覺switch會唔夠人喎

當年Pokemon go 個人數show 左mobile market 潛力有幾大, 結果佢只係冇志向咁出 d 垃圾game 吸下金

Pokemon一個IP養起3DS八年，Switch加埋Mario嗰啲你覺得任天堂會收皮？

yahoo, nokia 當年都收皮, 大把靠食老本執粒既例子
希望呢隻temtem 炒得起等 Nintendo 自己檢討下

隻game early access要俾35usd買
上佢discord可以攞key入stress test試玩

同以前魔力寶貝信啲on9 game 有咩分別？

出自家機好地地點解要出埋pc mobile on99

pokemmo/ pokemon world online

推, 等多d 人玩

抽中兩條key

Your Temtem Stress Test Keys (Give One to a Friend!)

GBERN-3W45C-JTKYF

N3KM5-Y2HA5-IRB8D

Stress Test Dates - Mark Your Calendars!

Jan 11th @ 10am-2pm PST

Jan 17th @ 11am-1pm PST

Jan 19th @ 9am-11am PST

View the Stress Test Countdown Here:

根本temtem系統先係pokemon應該出既版本，起碼真係有多人模開放世界，見到世界有人跑黎跑幾去周圍捉怪，唔係得npc，同個系統萬年一撚樣，temtem做得好佢地先會反醒

Switch 好貴咩而家？

一隻ip 本國銷量都幾百萬
收皮？

風格真係唔太討好

面對現實既係
mobile 做到既野越黎越多, 仲執著係自己條switch line 根本唔入流

SWITCH隻風花同X劍都有興趣
可惜剩係SWITCH先玩到
放棄

岩, 如果當年pokemon go 做到而家temtem 做既野, Nintendo 應該賺到笑, pokemon 條line 仲可以擴大黎搞

個景像係會當年全世界都係度講緊pokemon 去到而家, 而唔係出隻搞隻拉圾go 吹風吹得個一陣

d怪7到唔敢睇

睇下條 link 既comment
voice 其實好明顯, 但就係唔做

食老本收皮就係
老任啲game好多都好好玩喎

萬能key
同全世界game廠講不如 叫埋sony ms唔好再執著係自己條console line 根本唔入流

LM等公測

如果pokemon go做temtem呢樣野
咪個個玩隻手機驚無人買switch
就算你隻驚吹到上天有下地無, 成間公司靠一隻遊戲IP就真係收皮啦

老任個策略就係幾隻驚都對準唔同市場輕度玩家
一步步吸佢地經隻垃圾驚投入pokemon個世界再買switch玩正傳, 再擴散到switch其他IP, 再同其他廠傾係switch整驚再建構成個主機網絡
你當人地成個Marketing部門食屎既咩

d怪唔多靚。但最重要有冇得進化先

樓主係咪冇錢買switch?

好吸引喎 1月21號early assess 試下

點解要益mobile
唔益自己console

外國大部份 game 評都話呢隻 game 玩落先係大家心目中希望既Pokemon 遊戲...

你呢 d 咁7 既point 就咪撚拎出黎講啦
你免費比部switch 我玩劍盾我都唔會玩

根本好似上面咁講, 好多人係期望pokemon 有隻全世界都可以一齊玩, 對戰, cop 既pokemon

上面講console, 如果switch 呢個console 本身係吸引既, 駛咩用pokemon 去「益」switch 呢個console
講賺錢, 其實pokemon go 已經證明左呢個market 同賺錢潛力有幾大
出世界map, 有唔同city, 唔同地標, d pokemon 就吱牙膏咁出, 角色appearance 隨時可以拍埋時裝品牌當出廣告咁收錢, 角色or pokemon 既skin 貨金買, pokemon go 個concept 係鼓勵人出街, apply 埋落去就perfect, 越同真實世界連結得多就越有賺錢潛力

佢條片D怪都叫OK
但封面果幾隻真係好撚趕客

上YouTube 睇左陣Alpha 測試片，
戰鬥係2V2， 令到戰術多元化好多，仲有每招技有唔同stamina cost，無晒stamina 會出唔到技/扣血，唔可以一隻寵走天涯

拎唔到stress test key既，可以宜家入官方discord,去bot果度打.key 就可以拎到條key，聽日可以入server測試

多左兩條key

Your Temtem Stress Test Keys (Give One to a Friend!)

WHAVY-X2IRN-46074R3IWQ-A8A9M-KLNEY

Stress Test Dates - Mark Your Calendars!

Jan 17th @ 11am-1pm PSTJan 19th @ 9am-11am PST

其實唔話盲撐
但你有冇認真玩過而家既PKM

點入KEY

Pokemon依家新出個d都係

如果呢隻受歡迎就會逼到老任做d野

劍盾真係好令人失望

要download steam，左上角game果度enter product key，入完條key就可以download 隻game

我覺得呢隻既對戰系統出色好多喎

如果pkm做到呢隻game既野，我都會轉番玩pkm

尋日係咁死 都玩唔到d咩
佢21號出有冇中文？

無可能對老任有威脅
因為依隻game只係western style cartoonish piece of shit
做到幾大都好都只會有西方市場
而我都相信西方市場都唔會好buy呢套
依隻game無pokemon好多既野, 當然只係可能無(但至少做marketing唔拎出黎我就當你無)

lore, ideal, 魅力角色
樣樣都係令玩家代入既元素 (另外可以養活同人圈子, 而同人圈子係可以令隻game長壽, 依樣野就別話)
但你睇返依隻game點宣傳
樣樣都gameplay wise, d mechanism點撚樣好過pokemon
你target最多咪只係唔滿意pokemon現狀既玩家
你唔係創造緊一個世界

老任根本唔會理，唔洗講咁多，老任同以前嘅TVB一樣，有慣性觀眾，只要買左NS就會習慣買老任d game，呢隻唔啱玩咪買下一隻

點解抄到咁都唔會比人屌嘅

你睇下支那隻「原神」，抄到出面老任都話無問題

好似無中文 21號係pc都係叫early access ，可能要2021all platforms 上果陣先有中文

隻劍盾咁撚柒垃圾但勁撚好賣 賺到夠hea廿年

呢隻連班大陸人都屌柒佢喎

有無巴打等緊呢隻出就即買？

here

我過幾日番hk都會

個個都老任前老任後
冇人講GameFreak

就好似想一隻Pokemon
可以有哂咁多個版本既地圖一樣

永遠都冇可能實現

外國d game評就一致唱好，但巴哈連登都好似無人討論

始終無中文版，好難打入華人市場

the absolute state of western gaming

咁既樣就算有中文化日文化都吸引唔到東方人啦

公會戰又好似幾吸引

又支那嘢？

Pokemon二十週年先有中文

依家公測未？

鬼佬野

計時差應該係聽日

見佢delay 左，原本今日

老任收皮 ?
訓撚醒未
睇下switch總銷量先講野啦
利申 無switch

如果無計錯既話，應該係一陣1am開始

劍盾故事mode係絕對垃圾
但我想問巴打你究竟有冇認真玩過pkm

準備定兩舊幾水啦

劍盾真係柒 想睇下dlc會唔會改種族特性
之前cut寵話想對戰系統公平啲
宜家又出番曬 斬件分開賣就認啦

好難講 可以啲呀叔呀嬸就唔會玩

老老實實 睇完片我會買依隻game 但係爆左機之後應該同依家刷對戰差唔多 最多係主線長啲姐 仲有佢好唔碎片化 樓主所講會大爆賺大錢應該有啲難 不過少眾佳作應該走唔甩

喺邊度可以下載?

Steam

買!

Zelda同ring fit笑而不語

switch 唔吸引點會賣ring fit 賣到斷市

淨係handle + home console hybrid 已經無對手，仲要n記係handheld王者未炒過

今年仲要有動物之森呢d千萬級IP

steam買到喇

我以為要二百幾蚊添，原來region pricing... 百幾蚊搞掂

太多人炸死左個server 訓教聽日再玩

server's back

pkm堆新寵咪同呢堆差唔多

始終唔可以太似PKM
但個IDEA好
肯就番個市場一定有得賺
今晚試下
呢個畫風我諗鬼佬無咩所謂
不過睇慣日系的確肉酸D

PKM唔同GEN PM都唔同風格
佢做得起點出都得

今晚番黎先試

條隊排緊過一萬，有冇咁多人玩呀

之前計匯率以為要$300，點知而家賣$160

華人遊戲界不嬲得熱門game有人講

今晚買！

唔好懶清高啦
多人講咪熱門game,小人講咪冷門game囉

上reddit係咩game都有d人玩緊，好似下面呢d係外國係小眾但仲有一定數量玩家 ，但係巴哈高登都係完全係0討論，我知玩家人數同語言係問題，但都覺得大部分玩家靜係玩熱門game

elite dangerous,
albion online
msf

呢個post咪講緊香港既冷門game囉
係唔係要全世界所有game都要係連登講先叫健康討論?

無話一定要連登有人講，但係遊戲論壇都係完全死城，上面堆game仲有好多外國youtuber專出片，都唔少人睇，中文youtuber有人做都無人睇，而多sub既又靜坐係識做熱門game，無限loop

有無巴打已經玩緊？覺得如何？

因為熱門同小眾既定義唔係咁
如果多人討論佢咪變左熱門game
係唔會有一隻多人玩既小眾game嫁喎
高登本身已經少人傾game，無人傾都正常

有無人宜家玩緊，login 條queue 排到幾多?

如果當年pokemon go 做到而家temtem 做既野, Google 應該賺到笑
Go晤係老任出

而家Pokemon GO 一樣賺到笑

上面成班有病, 講到唔係日廠就全部垃圾咁
仲話香港國際城市, 得淡笑

pokemon 劍盾好賣唔係因為佢整得好
係因為佢係pokemon

你用neopets D公仔去出可能ok嘅
唔知頭唔知路嘅公仔，係3DARPG先work

譚譚
個名做乜鳩

你唔好自視香港人咁高得唔得, 好失禮人的。
香港人係有錢但打機的有錢人唔會好多,

更何況香港市場同國際市場比,
如果我知隻公仔係外國市場受落但香港人唔受,
我係開發者都係WFC啦大佬。

睇佢官方 Twitter 都好似幾熱心去搞好隻game

通宵fix bug 到而家先訓

玩緊

玩緊+1

我仲玩緊pokemon revolution online

好似有bug

係地圖食HP就會hang機,ALT+F4番入GAME,無左支balm但無回到HP

D寵升LV學技果陣學唔到,完戰鬥之後LV照升,但無左招技學唔番

原來所有學過既技，即使用新技cover左都會保留

只要去squad度select番招技就隨時可以轉

發覺 d switch 粉係唔可以認真理性討論

不嬲都好少去game嘅集中post

幾好笑
成隻game最受歡迎既寵係隻fakemon
聽人講係用咗幾千美金買個設計返黎
唔知係咪真
好心就請埋個設計師啦

呢隻game 有冇中文？

好似得殘體

隻game有冇類似特性嘅嘢?

有 但唔知同一隻有幾多種

巴打點睇 作為online 佢好唔好玩？

舊幾水幫人試bug，不了

有冇類似iv值呢啲麻煩嘢?
同埋如果有，喺邊度改

係唔係出左了 最鍾意呢類game

early access on steam

棵草進化唔到 npc就15lv就有進化版

係固定要升幾多lv先進到化
唔係固定幾lv進化

西班牙佬既審美觀

咁撚痴線 我仲專登捉隻10LV版

= 兩紅SAD

有luma都算好啦，discord 是但一隻luma都50k起跳

傻仔
佢年年出新game搵完一水又一水
仲未計帶動主機銷量

你出pc/apps無錯係有人課金玩啊
但如果要出就又要keep住更新
又要放哂全地圖同寵出黎
到時邊個買主機同game

同新出既pokemon鬥柒?

有冇discord 或者 telegram 一齊討論或者交易

呢啲game好快打柴

點解咁講

有封頂 佢唔出新野就等死

講到依家無game出expansion/dlc咁

即刻諗起石器時代

官方:

資料網:

點解體力夠, 但有D招第一round放唔到 要第二round先出到

好似冇乜人玩..唔知好唔好玩

機制黎
斜棟著晒光先放到

多數都係鬼佬玩，宜家server最多同時support 35k logins

我覺得幾有難度，戰鬥去除左隨機要素幾好

但Early access 內容少，值唔值$160 就睇自己

有英日殘中，無繁中

連登好多痴線佬

佢個OP動畫做美式風格 擺明趕客

佢宜家咪俾人屌緊 啲怪獸設計柒

你呢 敗走咗唔敢入post

點呀 原神你有份入股？

龜縮俾人負皮笑就有份 柒撚到成個遊戲台都笑緊你益智

叫你搵十個相異之處 你都好似未交功課

幾時出段片反擊呀

條片入面講咗十幾個抄襲位

我叫你搵十個唔同嘅地方

算益咗你

你咁都做唔到嘅原因係：
1.你智力障礙上做唔到
2.佢真係抄人

你一見Temtem就入黎睇

你似乎對抄襲遊戲情有獨鍾喎

以為你有咩開心大發現

「換皮」係一個point

成篇文就係講換咗皮

但係玩法係抄就係抄

你仲有9個差異未講到

睇你個死樣唔敢返去個原神post入面

巴哈=小學雞集中地+網絡統戰部

所以巴哈洗正皮嘅 大部分係你同胞：支那人

所以巴哈嘅正負皮等於百度果啲

巴哈連神抄之塔都捧上天
所以巴哈正皮就笑下算啦

貼又點 你覺得貼完代表抄神唔係抄？
你用個充斥三毛、連神抄之塔都撐嘅地方黎討論，同貼去百度又有咩分別

你就輸到唔敢入我post

唔敢面對我地要post 去巴哈圍爐

咁仲唔係原神敗走

又唔夠人講

你就網軍
香港人屌爆呢隻遊戲 抄就自然俾人屌

你仲好笑 奶共之餘連一個隊友都無

自己做小丑

On9 連原post都唔敢入 唔出聲我地以為你肺炎死咗

敗走咪敗走囉 仲叫人去其他地方討論

你想輸多幾次？ 一條片已經夠啦

你叫人去同對原神打飛機嘅人討論

咁同叫人去支那討論民主有咩分別

彩你都有味 你地繼續圍爐幫抄神打飛機

其實幾好玩 係對戰npc過於on9的密集

我唔會接受支那圍爐嘅精神勝利法
你叫我同班小學雞鬥on9奶共
咁我的確贏唔到
但係一講道理
就大炒你 你成世都唔敢入黎原神post

你輸到唔敢入post 要死去第二個post覆我

根本無資格要求人轉場

果啲係撚台灣人，統戰部就真，抄襲都當係寶，無去討論嘅價值

成班on9仔

咁即係好唔好玩

呢啲npc係主要收入來源，玩左幾日暫時做晒所有任，無晒npc打，得番捉野生temtem再release呢個方法賺錢

pc only?

黎緊會唔會出PS4 / SW?

一定要上網玩?

怪醜啲 但模式好

咁你又login黎討論
自打嘴巴 死支那仔

你就係精神病人

俾人笑 要淪落到自己覆自我

唔入去因爲敗走輸得好慘

你連post都唔敢入

條片你一樣都駁唔到

原神出果陣有磁力你會唔會考慮以死謝罪

你自己認係換皮遊戲

換皮即係抄

你精神分裂

今天的你打倒昨天的你

仲要死撐支那遊戲

你嘅中國就黎俾病毒滅亡啦 仲奶共

我唔會為咗你呢啲垃圾去死
因為原神一定係抄Zelda所有人都知道
我站在不敗之地

你話BOTW似Skyrim 邊撚度似
Skyrim點睇都唔係你眼中嘅「益智遊戲Zelda」

你都證明唔到兩者玩法邊度似

Skyrim好多解謎機關？

屌 你條友真係痴線嘅

1.動畫渲染風格係好常見，所以最大爭議係Asset flip, 唔係單純畫風似，係直接偷人地遊戲嘅素材，3D物件，例如馬車、木箱，石頭係照搬，改吓隻色當係自製。

視覺特效大抄特抄，連滑翔風痕都抄埋。
尤其水體嘅動態效果係要特別program，漣漪都抄足就係鐵證。

2.動作方面，爬山游水呢類肢體動作係另外做，做完再套落唔同人物模型上面，無雙100個人游水動作都一樣就係呢個原因。
所以係咪抄絕對一眼就睇得出。

3.BOTW無抄Skyrim,
因為BOTW係玩探索，場景互動，例如作戰運用地型優勢，用唔同機關去開路。

Skyrim係搵NPC傾計，好多dialogues嘅西式玩法，注重人際關係，行為因果律，強調個人行為對世界嘅影響，俾玩家作出自由嘅選擇。

唔係開放等於抄，你咁講係因為你大腦閉塞，唔夠開放未玩過就9up

4.玩法係一樣，神殿解謎，爬山游水滑翔，直情係照鏡咁照，完全一樣。畫風、操作、界面一樣。學你話齋換皮遊戲。
一條片幾分鐘，我地搵到抄襲元素不下十幾個，你用一個視覺效果就諗住過到骨？我地證據多你十倍以上喎條片幾分鐘已經咁多抄襲位，完成品只有更多。
你搵到多十個差異之處，先最返黎講嘢。

中國遊戲要抄，因為中國從來無一款遊戲見得人，連一款二線作品都做唔出，更何況同大廠鬥。創意低，因為國家思想封閉，未見識過開放世界，民智未開。
佢地英文太差，所以學code都學得差過人，軟件開發自然落後。

5.你就係支那人，好有可能係垃圾廠嘅相關人員。點呀肺炎驚唔驚呀

哈哈 放你出公海 你應該好想俾人公審

自然就會俾人睇到你係反任奶共嘅原神垃圾打手

由你撐原神嘅第一秒開始你已經柒到無朋友

用唔同引擎去抄人嘅遊戲

跑跑卡丁車 同Mario賽車唔同引驚啦on9

真係要分享出公海俾大家欣賞吓先得

果然係支那人
放人上百度

不過百度討論嘅點樣求生 啲人俾肺炎搞到死寂一片 可能唔得閒理你

我要即刻開？ 我要慢慢整理你啲柒事

鬼叫你講嘅柒嘢太多

要慢慢cap

要逐句俾人睇得嘅

貼link未必個個有心機追故

貼出黎最直接

你驚呀？

我就係要你坐立不安個樣

初頭電系幾屈機，尤其隻雷蛇水屬但吸電補血
買藥買到窮

雷蛇吸電補血咪可以夾Ganki 玩連鎖閃電

有無dc group？ 琴日買咗

可以，同埋佢本身都有呢招

咁咪好屈，雷蛇係邊度有得捉？

另外想問，如果同人pvp , 會唔會將大家d lv 拉番平均？

要打完第一個GYM後先捉得

唔會, 照跟返原本LV
試過係第2個鎮有人撩我PK, 我揸住10LV佢已經2隻20LV

咁廢😂 佢兩款battle 都唔會拉番lv?

隻雷蛇係超勁，養夠兩隻，係咁放chain electric ，除左對住被剋屬既怪之外，基本上贏硬

老任淨係靠pokemon?

啱啱買咗 一開波揀咗心系嗰隻
有咩要注意？
唔知條村冇精靈中心 打到死咗一次

隻game有沒好似對戰塔爬分

其實POKEMON有冇得告,呢D真係成個模式抄到十足

冇乜可能告，玩法、遊戲模式點拎專利?
做好自己隻Pokemon仲好啦，唔好下下諗住打壓同類既遊戲

你諗清楚咩叫抄既定義先?
CS出左係咪以後唔比出第一身槍GAME? 告COD/BF?
DOTA係咪又可以告LOL?

一開波係間房2樓,下落去呀媽就叫你搵博士,出到去博士叫你3簡1.
單係呢下都唔叫抄 咁冇歌係抄架啦
我就比左錢玩緊隻GAME,係抄就認唔代表唔比玩

屌我刷咗成個鐘先遇到隻barnshe
唔小心一槍電撚死咗

無話認唔認，呢個法律問題，一日老任未告贏佢一日都唔算抄，你話佢抄佢仲可以告你誹謗

打第一個GYM都打左好多次先過到

窮到藥都要就住食，lv 又唔夠個館主高，仲要無得SL大法，打贏果刻真係好有成功感

久違既感覺

有人捉到色違寵未?

睇巴哈好似好多人有

我都係

對戰時會心跳好快嘅感覺

有無巴打知而家主線去到邊度？

劉明 dl 緊

打完第一個gym先發現背包入面有一個免費治療全部寵既道具
玩起上黎比pokemon難少少咁

可以無限次用？
緊係啦 pokemon咁易

背包果個可以用一次 ，之後入醫院會補返1次

有冇邊幾隻特別勁?

可以參考下

而家係咪淨係出到 shipwrecked in Tucma?

溜冰鞋有冇得攞返

畫風我覺得唔錯，幾可愛

輸俾宿敵係咪正常
一開始拎寵同上飛船之前都輸晒

第一場係輸，但之後就正常

我上飛船前最高果隻先23LV到, 大部份20LV唔到
宿敵好似都平均25LV

我隻nessla升到lv48就冇得再升 點解

現版本最盡lv48

主角寵好撚廢